Poly面試改期求問

話說報左Poly既EIE喺A1，之前in左另一個A1，
睇個網話呢科(EIE) no interview，所以六月報左去旅行。
但係佢而家sd左email叫我一星期後去interview，撞左期。

咁樣有無機會改期？
如果無既係唔係都要sd信去講聲會好啲？

有無可能改期 你覺得

Send 信去講先
其實你唔去都唔會太影響 基本上分數話事
你如果有把握其實唔去in都照收

jupas interview=冇用
只有放咗榜之後先有用

旅行重要D定A1重要D自己諗

唔好入eie

eie 不了

梗係去旅行啦

唔in都照收架

你覺得你個分數入梗既其實in唔in都冇分別

Eie都走去讀個啲唔係智障就係on9

出成績前果d 鳩in 既姐 你禮貌上send 返email 覆佢話來唔到就夠架啦

唔使去都入到 仲要係毒撚科

不嬲eie都有interview

讀eie已經係一個錯誤
in唔in都冇所謂

咪撚in
入eie悔終生 信我

寫完Email 道歉話自己有白/紅事去飛去外國，正常人地會體諒你，但唔係話自己去旅行要改期囉，除非人地主動想見你一面啦，不過人地通常冇你咁閒。

最重要係搵啲英文勁嘅熟人對下啲英文，唔夠Impressive 起嘛都唔好柒。

另一重點係EIE呢啲科你高分就入，Interview純粹想睇下今年啲學生醒唔醒。

高分就入得啖笑，有3322就入到㗎啦

咁樓主擺ＥＩＥ入Ａ１，仲要柒下柒下咁，會唔會高分呀